\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{fullpage}
\usepackage[french]{babel}
\pagestyle{empty}
\def\textwidth{16.7cm}
\begin{document}
\noindent\textbf{Les 81 mots de 2 lettres.} AA AH AI AN AS AU AY BA BE BI BU CA CE CI DA DE DO DU EH EN ES ET EU EX FA FI GO HA HE HI HO IF IL IN JE KA LA LE LI LU MA ME MI MU NA NE NI NO NU OC OH OM ON OR OS OU PI PU QI RA RE RI RU SA SE SI SU TA TE TO TU UD UN US UT VA VE VS VU WU XI

\bigskip

\noindent\textbf{Le mot de 2 lettres et les 10 mots de 3 lettres avec J.}
JE
DEJ JAB JAM JAN JAR JAS JET JEU JOB JUS

\bigskip

\noindent\textbf{Le mot de 2 lettres et les 29 mots de 3 lettres avec K.}
KA
KAN KAS KAT KEA KEN KET KHI KID KIF KIL KIP KIR KIT KOB KOI KOP KOT KRU KSI KWA KYU LEK OKA SKA SKI TEK WOK YAK ZEK

\bigskip

\noindent\textbf{Le mot de 2 lettres et les 7 mots de 3 lettres avec Q.}
QI
COQ FAQ QAT QIN QIS QUE QUI

\bigskip

\noindent\textbf{Le mot de 2 lettres et les 11 mots de 3 lettres avec W.}
WU
DAW EWE KWA WAD WAP WAX WEB WOH WOK WON WUS

\bigskip

\noindent\textbf{Les 2 mots de 2 lettres et les 23 mots de 3 lettres avec X.}
EX XI
AUX AXA AXE BOX COX DIX EUX EXO FAX FIX FOX GEX IXA IXE LUX MAX MIX MOX OXO SAX SIX TEX WAX

\bigskip

\noindent\textbf{Le mot de 2 lettres et les 26 mots de 3 lettres avec Y.}
AY
AYS BEY BOY BYE DEY DRY GAY GOY GYM KYU LYS MYE NAY NEY OYE PSY PUY RAY RYE YAK YAM YEN YET YIN YOD YUE

\bigskip

\noindent\textbf{Les 22 mots de 3 lettres avec Z.}
DZO FEZ GAZ LEZ NEZ RAZ REZ RIZ RUZ ZEC ZEE ZEF ZEK ZEN ZIG ZIP ZOB ZOE ZOO ZOU ZUP ZUT

\end{document}
